太子道西好撚臭

每次搭車經過都嗅到一大陣臭雞蛋味，特別係旺角警署對岀馬路